大聲屌柒起地鐵傾電話 唔插耳機打機既人

如果你唔屌柒佢地 到時香港就通街都係啲咁既人
尤其係啲大媽廢老蝗蟲bb

當然啦 作為一個有文化既人
唔會一黎屌柒人架嘛
好聲好氣勸兩句先
唔得先開火架嘛

如果你唔帶頭 或者唔幫手
你就係助長緊呢啲事情發生
望咩望
係你啊仆街

屌完大媽有感

details pls

如果係老野

我會起佢隔離鬥大聲播Mastamic 首破地獄

咁咪嘈親其他人

個大媽好大聲傾電話
我細聲勸完佢 佢肯收線既

好死唔死佢加多句
「咁唔鐘意咪行去前面坐囉」

即刻屎都滾撚埋
好彩下站落車

補多句
「你後面個女人嫌你嘈得濟 行走左啦」
「成架車得你一條友嘈煩」
「做翻個有文化有禮貌既人啦」